警犬幾時先明所謂執法者行徑一定要principle based

成班失智癲狗以為自己只要聽上司命令完成任務就好撚威威
執乜撚野法
定係同毅進仔講原則太高層次唔撚會明
開始覺得佢地死撚晒都唔抵可憐

紀律部隊就係咁，中國式紀律=服從上司，唔係跟規矩

咪幫佢地搵借口喇

你個英文term 偽進仔唔識㗎喎